Siri 都識嗌光復香港時代革命同埋屌柒黑警

睇示範＆教學片

《最後真光復： Siri》

一齊用 Siri shortcut app整！
然後擺上 fb ig twitter，加 hashtag

#SiriForHK

搭黨鐵同巴士仲可以同 Siri 傾計播出黎

不過有個 bug 未搞掂，請連登巴絲一齊研究點解決（如下圖）
就係有時佢會無啦啦講句「你既捷徑話……」先開始講野
係 Twitter Reddit PTT 知乎都見到有人問點 del 走呢句，但都未搵到方法

tui

P 牌仔推唔郁
幫手推

Push

幾有趣

Cute

之前係黃店食飯聽到有siri聲講光復香港時代革命
係咪就係手足你啊

推啊

推

唔識整走個bug

我覺得果個唔算係bug同埋無可能整得走
如果整得走apple俾人告到仆街都似

有時係車度想叫人講野細聲d
可以點叫siri 講出黎 (毒撚唔敢嗌)

你自己設定嫁喎
你可以 set 做「喂 siri 我好攰」
siri 就覆「講野細聲 D 啦仆街我唔撚想知你既事呀」

點解會比人告呢？

可能係，可能唔係